老高講PS5, unreal5

睇左 吹到好似好勁咁 真唔真？
利申 唔太熟unreal 5 個實際操作

講到unreal5先有realtime rendering呢樣野咁

唔想睇，有冇人總結吓再逐一討論？

負皮, block, 上一頁
會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

佢吹到好大聽唔係講開遊戲既人講遊戲好尷尬

咁聽吓啲開發遊戲既人講

又係呢條友 內容農場十手屎
睇得多小心變弱智

unreal 真係勁野黎，係唔知點解可以俾700買起
呢d科技野明明美國好重視

乜尻都關呢兩隻大陸西事, 唔明點解有人睇佢地

加快開發時間

好重要
係咪減到成本
對3a game係強心針

條片其實唔太關ps5事 😂 不過想多d人氣強行講一講佢個名 🙈

佢啲topic 好 content farm feel

條友根本就唔撚識，亂咁吹...

佢講既嘢通常都係content farm 講開既嘢
唔明點解有人鐘意睇